【P牌】大家操車會買咩車操

我睇緊is250/ 萬3 / 萬6

250我覺得斯文靚仔，而且好多都有大面板好過癮，不過價錢略高同籠細

萬3同萬6真係睇唔到有咩分別，但追po見到你地好似話萬3車身同身籠都細過萬6

corolla ae110 121
323
echo

籠細關咩事
你操車定做司機

323唔會整得貴咩？

Why not both...
我可能會車埋屋企人

車得好密？
我知都想屋企人舒服，㗎車太逼嘅話唔好，但如果唔係經常需要車人嘅話，我覺得唔洗咁追求大空間

我唔知🙇🏻‍♂️，但我估貴極有限，可能只係比Toyota相對貴
Mazda323點都冇BMW323咁多 小毛病掛
唔係話日本車一定比歐洲車好，只係同期日本車保養成本比較少(我覺得)
利申16歲中學車迷

Is250都略高
你買AE110算啦

我用audi

Jazz / fit

有p牌操都可以買架過百萬既車操

Jazz
利伸：P牌日日上28car睇jazz

Ben跑

Mazda 6 大 Mazda 3 一個碼

Is250 應對應 mazda3

Lexus 高級啲 Mazda 3 籠會偏膠

ractis

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

人哋要車屋企人

P牌仔唔好諗渣萬6啦，勁長身又大架，仲長過7人車
因住泊車出事 好易hi到野
建議萬2/萬3
Jazz Kia morning 果啲斬尾款 會易啲睇位

Camry會唔會太大架唔岩p牌仔操？

Jazz 最好！

重要係二手嘅！更好！

係，太大架

呢部真心推介，1500cc 又唔大部，年份都算新

250有大面板果啲多數都會音響差左，好多人都話啲聲會變拆

Jazz

真心冇力添

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

250啦 好保值, 揀D前左同前右都有sensor既
入紅隧幫你睇位, 易買易賣
唔好揀D hatchback車啦
對練車無咩幫助,
我以前第一架車係94年既lancer咋陰工

250練到唔駛用後泊鏡

各位ching覺得Porte/Spade啱唔啱新牌仔揸？
同埋二手多唔多野要整

P牌仔搵邊間出保好
間間都唔保
連fwd都要有半年牌先肯保

買有park sensor . 輕鬆好多

泰加
準備出牌

但你夠25歲未

有尾萬3 有聲無畫夠安全

利申，P牌，揸緊Camry

24啊屌

咁你算啦 P牌未夠25好撚慘架

spade

我都係借親戚架Camry 揸

gt86

IS250 啦
內籠一定高級啲, 又係後驅

照試下 睇下人地受唔受

的士400蚊操一日

要掛暫停載客

P牌的士好顯眼，實俾人影放上網

我有架323放，你想唔想睇下

Fd2

揸緊02 Prius

想問各位is250油耗係點？